武漢肺炎，永不停步～

共產黨攬炒，終可達到～

能共你滅中國，東方泱泱大國！

誠信運吉，Coronavirus～

求主唱

推